頭髮定皮膚緊要d

近排頭髮甩左好多 見到頭皮 皮膚又生暗瘡粒粒
你地覺得頭髮定皮膚緊要d 我應該搞邊樣先
P.S. 我係絲

頭髮
皮膚

女女既話一定頭髮 皮膚唔好都可以用化妝遮下

皮膚